(求意見）關注被父母趕出街及家庭面臨決裂的後生仔

是咁的，知道好多青年出去抗爭未必得到父母支持甚至與父母同住承受極大的心理壓力，有些甚至被父母趕出門，流落街頭。自己訓係張床到諗起啲身心受創流落街頭嘅後生仔，唔知佢地安唔安全，係好唔安樂，所以膽粗粗希望做少少野支持下佢哋啦。

我希望收集一些意見及想法，無論你係為人子女或是為人父母，你的意見都好重要。我希望收集左一定數量嘅意見之後可以send俾銀髮族同埋香港媽媽集會的攪手，發放去佢地個年齡層，希望d政見不同嘅父母唔好對自己子女趕盡殺絕。真係黃台之瓜，何堪再摘。

誠邀各位講下自己或自己朋友的遭遇
想要多啲privacy 當然可以講係朋友嘅朋友啦

如果你係後生仔女，可否分享下

父母政見光譜: 深藍/淺藍/ 不問世事/淺黃

家庭生活最困擾你的事/留係屋企最辛苦係：

父母做過着令你最嬲的事情：

最傷害你的一句說話或一件事：

你渴望父母可以怎樣對待你或支持你：

最想同父母講既係：

有冇比屋企人趕過出街，如有當時去邊度過夜：祖父母家/朋友家/社福庇護所/大學宿舍/流落街頭/陌生人家

在外留宿有沒有遇到危險：天雨炎熱/休息唔到訓完好似冇訓/老鼠曱甴/性騷擾/企圖自殘或自殺

你認為在香港要搵一個短暫留宿的空間容易嗎，以你估計需求大嗎，在現存的青年shelter夠唔夠？ 有需要在組織宗教界提供一些短期宿位，或組織熱心街坊？

如果你為人父母都可以講下

自己點睇仔女出去抗爭？

心裏最恐懼什麼？

與子女相處最困難的地方是什麼？

最想同仔女講嘅心底話係：

利申，我都未搵銀髮同香港媽媽架，唔敢應承可以做到幾多，歡迎有識之士接力。 只希望香港年輕人知道you are not alone
香港人加油

支持幫助，但唔識做

香港電台咁岩得咁橋今晚出
內有洋蔥